巴士司機算唔算清理低端人口？

死傷者除左個後生仔外，都係啲廢老，兩蚊閪，爛賭狗，窮撚

清左班廢老藍屍

啲廢屌人老母屌得咁開心 報應

司機最多坐一世 你班廢老就命都無

有冇人聯絡到司機，想以後送多d煙仔俾司機係入面食

邊樣慘啲

大家都慘 但廢老抵死